【新年開花】和你shop最新進化！

之前上水同九龍灣和你shop
大量和理非手足無端白事被狗咬
有見及此，想建議大家搞個防疫版和你shop
和你clean
核心成員裝備——董太裝

唔係叫你真係著到成個董太咁，自己上去Amazon搵hazmat suit
買滿$49美元免運，順便同d口罩運返嚟香港啦
基本款有白色，另外仲有黃金戰衣

加埋個防毒面罩就可以開工喇

清潔工具：
1:99稀釋家用漂白水（未稀釋可能會俾狗咬，請自行斟酌）
毛巾同噴壺
漂白水使用方法可以參考政府網頁

路人所需裝備：平就外科口罩或貴少少N95(1860/1860S/1870/1870S)

行動方針：
去商場／藍店外幫手清潔，噴下抹下咁，視乎人流加減頻率，最基本每半小時一次
少人去咪唔使清潔得咁密囉
扶手／門柄／Lift掣要加緊清潔
有保安問你或者被截查，就同佢地講你係幫世衛做防疫
為世界衛生站在最前線犯法呀？
俾人趕就去出入口做清潔

如果鄉黑曱甴王又玩濫捕而俾傳媒影到
報紙條題就會係 香港警察打壓志願防疫工作者

呢個佛系仆街政府連武漢旅客自發分流都搞得出
就知佢地根本冇心冇魄力去做好防疫工作
佢地唔搞就由我地市民自己搞

亦想係度點名屌鳩陳肇始條仆街
如果香港有確診個案，一定要困埋佢入隔離病房
要佢用護士身份親手照顧支那肺炎病人
死咗最多幫佢立個像，紙紮果隻燒翻俾佢

同咁多位拜個早年

曱甴平

歡迎曱甴王濫捕自發清潔嘅市民
似乎冇汲取到沙士嘅教訓

行動POST幫手推下

俾D市民見到你地全副裝備幫手清潔
佢地一定快D返屋企訓，費事阻住你地嘛

幫推

實用po推

新年平安

工具漏咗手套添
普通洗碗膠手套就得架喇

成堆人著成咁係商場個場面諗起都想笑

方法幾好

著呢d 得唔得

Sad but true
同勇武一樣人數少

同8.11葵芳站射tg後有手足幫葵芳站清潔一樣

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

ok

呢d裝束就最安全
和理非都可以著

推

著成咁分分鐘連班狗都驚左你
一捉你果下即刻大嗌「我有肺炎嫁！」

會熱

休息撚召喚，補血中嗎

係時候要上 intensive course 準備69,612一週年

OK wor 社區工作 X 和你Shop

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

[白警最後逃生門] 年30/年初1大遊行除低頭盔全副武裝加入遊行

打破香港人最後幻想, 用行動證明香港已經無白警
由年30/初1大遊行後, 大家萬眾一心
解散警隊, 刻不容緩

所有黑警都無得再用"我都係白警黎架, 我無扑過人地個頭"
去呃自己親人、朋友、水砲車、狗仔狗女

大家一齊入去推!

支持！

行動POST冇人推
最易最安全嘅和你shop都唔做
係咪可以恭喜定林鄭成功止暴制亂

咁都比你諗到

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

幻想到個畫面都幾壯觀

繼上次燒紙公仔之後 連登仔嘅創意又再嚇親我

幾好ber

去新城市清潔下
咁多東鐵蝗

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

好有創意 幫推

實用post

推 不過要有隊人做出頭先 之後大家就輕鬆跟風做

千祈千祈千祈
要洗手要洗手要洗手

著到生化武器咁想走都走唔郁

推廣防疫知識
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

推行動post

清潔香港大行動 宣傳上話唔裝修齋清潔 叫埋和理非同藍絲去做

手上帶埋一大堆清潔劑

好難咁多人換裝，
同埋棄裝成本都高左
要諗點解決

Push

濫捕起上黎實走唔到喎

最好叫埋藍絲先去做 拉鳩埋佢哋

推推